{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6223&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 부띠크 호텔 BIEN"
    },
    "text": "当ホテルは広い地上階に駐車場を保有しております。 この駐車場は計35台の駐車スペースを提供しており、便利にご利用いただけます。 また、ホテルは東灘駅とは5分の距離に位置しているので交通が便利です。 市外バスターミナルまでは20分、エバーランドと韓国民俗村までは5分の距離でアクセスできます。 陽地ファインランドまでは35分かかり、臥牛精舎までは50分、京畿道博物館までは5分、湖岩美術館までは25分、ベックナムジュンアートセンターまでは5分かかります。 ホテルの客室の内部施設としては様々な種類のベッドが用意されており、プレミアム客室にはバスタブも備えられています。 また、グランピングカップル客室には、2人用の浴槽と冷蔵庫、電子レンジ、グランピング設備が提供されます。 ガソリンスタンドとコンビニはホテルのすぐ隣にありますので、必要なものをいつでも購入できます。 客室のスタイルはフロアによって差別化されており、すべての客室にはPC、大型TV、小型冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤーとヘアアイロン、そして基本Amenityが提供されており、快適な宿泊を楽しむことができます。 ロビーには飲み放題のドリンク冷蔵庫やコーヒー豆マシン、氷浄水器、電子レンジが備えられており、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルは計35台の駐車スペースを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは東灘駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "市外バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "市外バスターミナルまでは約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "エバーランドと韓国民俗村へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "エバーランドと韓国民俗村までは約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "陽地ファインランドまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "陽地ファインランドまでは約35分かかります。"
        },
        {
            "question": "臥牛精舎までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "臥牛精舎までは約50分かかります。"
        },
        {
            "question": "京畿道博物館までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "京畿道博物館までは約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "湖岩美術館までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "湖岩美術館までは約25分かかります。"
        },
        {
            "question": "ベックナムジュンアートセンターまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ベックナムジュンアートセンターまでは約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室には様々な種類のベッドが用意されており、一部のプレミアム客室にはバスタブも備えられています。"
        },
        {
            "question": "グランピングカップル客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "グランピングカップル客室には、2人用の浴槽、冷蔵庫、電子レンジ、グランピング設備が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにガソリンスタンドとコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルのすぐ隣にガソリンスタンドとコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはPC、大型TV、小型冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤーとヘアアイロン、基本的なアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "ロビーには飲み放題のドリンク冷蔵庫やコーヒー豆マシン、氷浄水器、電子レンジが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 549
    }
}